---
author: Bénédicte Lambert
description: des muffins aux légumes d'automne.
title: Muffins végan de carottes et pommes
licence: CC-By-Sa
images_url: https://gitlab.com/keronos/infusion/-/raw/master/recettes/media/muffins-vegan.jpg
categories: dessert
niveau: débutant
date: 12/05/2017
nombre: 18 personnes
temps-cuisson: 10 min
temps-preparation: 20 min
layout: recette
---

pour 36 muffins

### Ingrédients

- 600 g de pulpe de jus carotte, pomme et gingembre
- 600 g de farine : 1,6 €
- 3 (?) sachets de poudre à lever
- 300 g de sucre: 2€
- 45 cl de lait d'amande : 1 €
- 24 cl d'huile de tournesol: 0,5 €
- 90 g de raisins secs 2 €

### coût

6 €

### Ustensiles

- four
- cul de poule
- moules à muffins
- cuillière
- fouet

### Recette

1. Préchauffer le four à 180°c
2. Mélanger la pulpe, la farine, la poudre à lever et le sucre
3. Ajouter le lait d'amande et l'huile
4. Incorporer les raisins secs et verser la pâte dans un moule à muffins
